保險調查首主題曲好難聽

個歌手唱功係好好
但係個Melody真係好難聽
不過難聽得嚟又洗腦
好乞人憎
係咪得我一個咁覺得

仲有就係套嘢一冇對白就播呢首歌
救命呀！
我家母又好鍾意睇

相信嗎～
無睇都俾佢洗腦

明明有普通話版
反正大家都知道呢套嘢係同大陸合作
都唔知點解仲要整首廣東話版扮唔係
陣柒味出晒嚟

教會歌黎

仲有首靈魂伴侶，作詞果個返開邊間教會？

頂，本來已經唔記得咗
見到呢三個字又彈返個melody出嚟

不用怕

i remember who you are

相信嗎 不用怕
I remember who you are
與你相擁

好條毛咩
廣東話都唔正 唔睇字幕都唔知唱乜鳩

首歌係A-lin 唱
但真係好洗腦

I'll remember who you are

一開口成陣雞味

I'll remember who you~ AAAAAAAAARRRRRRRRRREEEEEEEEE

其實我覺得alin 個唱腔好易聽厭。。。

remember who you
AREEEEEAREAREAEARAEEAEAEAEAE